hku我屌你老母

hku 垃撚圾portal我屌你老母臭閪
系咪gum撚大間學校都無錢請多幾個IT狗
reg 科=大型攬炒活動
我屌你老母爛臭化花粒白濁梅毒性冷感閪

晨早流流九點起身都唔知為乜on99

好心佢搞唔店個server就請多幾個IT狗整翻店佢啦
d錢食撚曬去邊度啊屌你老母

留位打柒it support

HKU portal 入邊 Reg course 個module 係用緊 Oracle PeopleSoft solution. 呢個係比較popular，而大部份香港既大學都係用緊呢個System。點解佢地唔請人去developer 一個新既in-house system 去reg course？一來無咁既必要，同埋too big to fail，一個用左咁多年，好地地又stable 既system，唔會咁貿貿然去migrate 一個新home-made 既system. 你想像下有d 情況係幾千個學生同一時間衝入個system 去爭reg course，要重新整一個咁既system 都要好大工程，我諗大學都係想allocate 多d 資源去做科研，唔想晒一大筆錢去reinvent the wheel。
利申：HKU Master in CS

中大個CUSIS 都成日俾人小，都係用緊同一套system

就算系無錢整新serve，佢都可以做下分流諸如此類，佢宜家個server太容易死，d人就開多幾部device去reg，只系惡性循環死得仲快

只系平日用嘅時候stable，一有重要野就shutdown，其實好無意思

我以為得小學雞先會玩正字大行動？
平時慣左用系，阻到你啲咩啊

無人逼你睇